依個時間quit仲要裸辭真係傻傻地

有冇同路人
依家日日係屋企唔知做咩好
諗住搵份聖誕pt hea 住先 過完年再搵工
之後都應該搵pt做了 時間多啲又自由

今個月都搵唔到就真係要過年喇

番工 打機 訓教 番工

年尾辭職咁諗唔開

食埋新年假先走ma

same

揮手

on撚9黎緊咁多紅日

出埋雙糧花紅先喇

雙糧花紅假期,公司多謝你

same
仲有一大堆卡數

前排裸辭完
不過公司冇花紅雙糧

不要再說了

打算做住pt 先
依家咁少選擇
過埋年先搵點都好過依家做埋d 伏野

我上一份工係呢個時候裸辭
份垃圾工一向冇bonus雙糧 hea到出年先開始搵工

下星期辭啦 公司無花紅 無紅日假期放 早走早著

仲有14日就辭了
19公司6月先出雙糧

依加keep住搵工
因為冇工係身，可以用更多時間搞自己檔生意

其實本身想過完年先走，但公司老闆同上司都好仆街，我無法忍受到捱到出年，完全做到個人唔開心

我都係裸辭 本身無雙糧花紅
fg on9仔無知一問 年尾搵工難？

i know that feel

年尾post 小 好多人都等雙糧花紅先走好像樓主咁 所以年尾搵工有難度特別你係一d好冷門好專的行業

絲打之前唔係話有offer咩

裸辭 放左一星期假

有花紅但照走祼辭
比人叫過檔幫手但之後用完即棄
諗住hea到過年

返埋下星期 好迷茫 成堆卡數

ye#b

樓主唔係早排搵到工咩

裸辭返新工唔啱做再裸辭

家人無俾壓力？

樓主做邊行，邊個位？？

做邊行，咩位？？？

年尾走人

做得幾個月 驚爛cv

我做咗兩年半，難頂到痴線，上司一味加我work load，年尾旺季真係頂唔順先quit。依家得閑去出下街，做下gym又一日。plan緊去完旅行先搵工

裸辭左
下星期開始搵pt 做
跟住去到出年3月去埋個旅行先再搵ft

休息下先啦屌

無知一問通常幾多月裸辭最易搵到工

諗住過埋年先走

覺得而家搵到嘅工都唔慌好嘢
正正常常好公司呢個時間點會有人辭急住要請

當然間唔中都有d要去外國讀master要等開學而free返個位出黎，但最怕搵到大家都仆住走嘅閪工

啱，休息下先，大佬呀你唔叉下電就返新工個人好撚攰

其實若公司年尾冇雙糧冇花紅 呢個時候辭就更好假期吧

sis?靚唔靚？

fg做左3個月都想轉工 好悶同好辛苦 又冇同事傾 有時好得閒又要扮工 好灰

中間有gap = 下一份工既HR 瘋狂壓價

Same here

上一份做得好唔開心 直頭賠錢即走
但好彩嘅係 幾日就搵到工

Same here
我3個月果陣都咁諗 捱下捱下都7個月了
諗住過埋年就辭佢老母

下，唔啱做就唔做㗎啦 仲一邊做一邊搵?

咁似我嘅經歷嘅

係普通人眼中你無錯
但係hr眼中會覺得你無計劃

而家辭真係到過埋年先易小小搵工

佢想壓價 咩理由都可以 睇你自己把口掂唔掂啫?

享受下聖誕 元旦
唔好諗咁多

早一個禮拜仲有三間野打黎問我 in 唔 in 唔夠人就會請人架啦

已quit
公司會計番年尾雙糧比我

利申：某間big4

Fg第一份工做左2年
2個月前quit左 而家仲搵緊工
覺得自己好廢 冇人請

12月比信

FG搵左幾個月工都未搵到
同你一樣睇黎要HEA埋新年

唉

大家都做邊行

跟車洗碗乜都做住先啦 又唔係長做

加一
我做住pt先

下月尾走

大學生點會無人請

真開心
我仲要供樓，個女學費
無得裸辭

一定係花紅 雙糧 假期 annual dinner抽獎
然後再逗埋佢開工利是(五舊水)先走

辭咗兩個月,一辭就病,病到依家,
日日打機食藥瞓覺,日日老母問我點點點
尋日再睇一次醫生,佢話我壓力大有影響

咁中伏

我公司冇雙糧，冇花紅 仲要得萬二蚊,做到隻狗咁

做緊CA,西位

年頭裸辭, 當時等多個月有花紅都唔等,
一路做pt同freelance, 陣間去見工…

me2
巴打介唔介意講吓咩背景
咩dpt

quit左

我 新年前少少出bonus都放棄左
頂唔順
利申 已搵到新工

Same
開工利事有一千

尋日resign 左
18年番新工，轉工其實無問題，傾番sign on bonus 就得啦

用一年青春賺多十日紅日 值得嗎

已裸辭一個月
舊公司四月先出花紅，仲要一個月都冇，食屎啦

呢排炒住散先過埋年先再搵

BUREAU

做到月底就可以走
好開心

欠卡數仲敢裸辭？

做埋2017都準備走了
公司年尾又係乜都冇

我拎埋雙糧先走

又諗起失業潮文

我

我十二月頭 last day， 而家日日都係到扮工

人工低 所謂既花紅得幾舊水
仲要日日返去比老細屌 仲想屈鳩我呃佢錢
一個人做3,4個人野

上個星期走當早啲放假

已裸辭 返埋下星期 準備抖返排先再搵工

早quit 放半個月翻新工先爽

係hr眼中裸辭既人一定係垃圾
通常都唔請

我十二月中先last day 仲要繼續做到隻狗咁

裸辭左兩個月
一邊hea住搵工
未搵到

無積蓄 裸辭左好擔心

咩grade走?

睇你作咩理由啫

停一停再上路

屌以為自己黎
已經hea咗兩個月
想轉行又唔知做咩好

d 19 腦細諗住年尾冇人走 同 睇死人讀緊書唔敢走
加人工專登加得少過人

即刻走俾佢睇, 佢用咩理由留都廢事聽

同路人呀 琴日last day
俾老細針對. 同事都勸我辭 挨唔到3月出花紅了
毅然辭職 衣家唔知點好 日日係屋企r腳趾等去見工

唔好咁講 我waiting 緊 吊

咁多巴打同我一樣同一情況
但我做咗3-4年

同我一樣 我打算今個月月底quit

呢到係咪個個都係大學生

做左pt我怕會無動力搵返ft

加油
我識人waitingAC琴日都收到
但佢有海關offer

aco

裸辭

如果份工番得好開心 個個都好鐘意我 就係比較忙同低人工 咁應唔應該辭

辭
返工為錢only

我唔同意
除非屋企等你開飯

27號裸辭, 到時上黎開po直播最新消息, 屌你老尾垃圾公司!!!!!!!!!

支持

最緊要返得開心

同你一樣 玩電話玩到自己都尷尬

幾錢？

都係呀
一個月通知期 真心膠

雙糧都唔要俾我嘛

失敗者圍爐po

最少萬五 最多約萬八

有無人分享下幾時走/開始搵工係最佳時機？
雙糧要到4月先出⋯唔通2，3月先搵工？

我都擔心我冇能力搵到類同既工 讀com sci. 但自問program能力真係偏低

我份工冇雙糧冇bonus 一個人做幾個位既野

無經濟壓力嘅人真係好幸福

其實點為之無經濟壓力?
窮撚同父幹之間個空隙有幾大?

起碼係唔洗比家用 或者比得2,3k 而且又唔洗還grant-loan果啲野 咁就可以抖返幾個月都得

所以窮人叫自己仔女俾家用只會窮落去,除非做生意發到達

我10/11到依家仲未搵到工😭😭😭

咁短

等下啦

Lm

又擔心唔夠料搵下一份又擔心銀行唔夠錢

上星期quit 左
去左新公司兩日
突然舊公司腦細叫我返去
加左3k再升職

裸辭1個月啦，日日無野做，又唔知搵咩工好

本身搵到份超低人工既畫bim 做

我之前份工都係咁 又係無同事啱傾
如果有同事 份工咁hea 我諗我堅持到落去

岩岩遞左信 新一年新開始

有男友仲叫人tg 陪你

做得好

有咩聖誕pt好做? 除左sales

有無人打算全職返PT/炒散 唔返長工

準備祼辭

又係樓豬你

做it整電腦做撚到去垃圾站幫呀sir換
好污穢好想即辭

見到之前吹過水既9UP下姐
平時無同異性傾計 唔驚男友check

hea 埋過完年先搵

我 諗住主要搵飲食業學多幾樣嘢

悶得滯開下post 取暖

去垃圾站換電腦？

咪當抖下囉 仲有幾十年要做
空白嗰一兩個月算得啲咩丫

Same:( 因為可能過唔到probation 想走

原先計劃做埋1月就走，過埋年就轉行，

現家真係做到好辛苦，想做埋12月就走

結左婚，有個女，。年尾無花紅

我
唔係打算，係一直都做緊
一份pt再加freelance

唔使同人迫返工放工

有家室就頂硬上啦

羨慕

就過試用，好想佢一過就dum 封信出黎
間on9公司第二個月已經要1個月通知。。。

岩阿 quit左兩個星期 搵啲自己有興趣嘅course讀下 上份工做到精盡人忙 閪腦細 同埋一班卸膊仆街 真係要抖抖

空白4個月=玩完

好想走
1個人做幾個人野
但之前空白左7個月
要頂住上

全西工好難捱準備緊今個星期尾遞信

份西工好難捱準備緊今個星期尾遞信

做緊依份工未至於難頂到要祼辭，但想新年後轉工，係咪真係會多工d架

12月中走人，1月中去2星期旅行，返黎就搵工

屌你我三個月啦